有無巴打都係鍾意唔姣無雞味既女仔?

講起鍾意既女人類型
好似好多男人都會鍾意姣 有雞味 著衫露露地女人
客觀咁講 自己都覺得以上呢類係吸引既

但唔知點解自己到最後都係比較鍾意唔姣 無雞味 成日著T shirt牛仔褲 唔化妝既女仔多啲
覺得佢地有種唔知點講既氣質
唔會周街都一樣 無咁俗

唔好意思 係香港 你所述 是不存在的。

好多暗瘡肥婆都T shirt牛仔褲唔化妝

咁又唔好咁極端住先
咁講法都有好多暗瘡肥婆 姣 著衫露姐

呢種

我鍾意既人次次見到佢都係穿牛仔褲/長裙,好保守個D
唔會穿咩熱褲低胸,又有米七UP,,,,,好正阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊撚個會唔鍾意 廢話

純純地就夠，又濃妝 又著得暴露 人地以為我拖住隻雞 不了

我都鐘意依種女仔 普普通通唔顯眼嗰d
近排我上堂識咗個
話漏咗無抄notes想問佢拎返，除咗傾學業野真係唔知傾咩好
其實點先知佢接唔接受我
唔知佢係慢熱定係唔受溝
依d女最難分得到邊樣

ok la